有冇人覺得柳俊江（柳爺） 好做作

最近又染金又紋身，

臨老先扮潮

想點

關你撚事

咁又關你撚事？😂

染個頭都關你事

出來做野有邊個冇紋身呀

咁你有冇？

公眾人物預咗有人講

唔討論得？

咁㭍就抵俾人打喇

好似受咗好大刺激咁

係幾慘

之前21/7 又俾班暴徒打

但同佢型同柒又冇關

單身之後做返自己
幾好

幾型，講真。

係型喎

我覺 開始覺得佢好撚煩

人哋鍾意點嘅外表佢開心咪得，又唔影響你，有咩咁煩，你又唔係跟佢styling

重新開始，幾撚正吖。

染咗金之後想畀佢口爆既慾望倍增

無啦啦帽左離婚係會變

扮721白衫人

on9

[black][/black]sosad

完左

而家叫佢綠帽江定爆哂江

染完金毛好有gay daddy feel

搞到個外表兇啲 等人唔敢再打佢

變撚曬

第四班1600米隨時起步

做乜撚 完全唔明

你有你討論我有我地屌你姐，總有一兩個附和你既

關你撚事？何妖唔做作？林鄭好自然？我屌你老尾，收皮la 五毛分化撚！

唔覺，幾型丫

幾型

紋唔係問題
個圖案好似唔多靚

型

你咪慢慢屌

我又唔會少忽肉

五毛 分化 PR 拉

你老母都係公眾人物
又真係幾好屌
但就唔知點解生左你隻on9仔出黎

白卡佬

自我介紹？
係啦 叻啦
係人都知你老母生左你隻白卡佬出黎啦
乖啦 唔好再吠啦

好似有間公司
做下media 嘢

型得起喎
又高又靚仔

個樣好似崔建邦

睇個名都知樓主係分化撚

我淨係知你叫含撚嘴